## Nome do Repositório

### Introdução 

* Colocar aqui uma breve explicação do programa
* Explicar o processamento

### Uso

* Colocar aqui a sintáxe de uso do programa
* Entradas esperadas
* Saída produzida

### Exemplos

* Colocar aqui alguns exemplos
* Casos de uso

### Orientação

* Autor: Prof. Dr. Ruben Carlo Benante
* Email: rcb@upe.br
* Data: 2023-06-20
* Licensa: GNU/GPL v2.0

